依家要用咩app睇漫畫

已經有六七年冇追過漫畫
近排見到套拳願呀修羅好似唔錯
想問下大家用開咩app